（有片）喜茶有手足被制服

俾你打爆兩個玻璃 對運動幫唔到手 甚至有負面效果令淺黃轉陣 加上刑事毁壞咁就坐10年 我覺得唔值加衝動

利申 30歲

集會示威網上文宣支持五大訴求
用任何途徑爭取五大訴求

手足

甚至有負面效果令淺黃轉陣
此post已完 -o-o

所以都話專注35+算啦，仲走出去送頭做乜啊

哦！你講手足壞話

要相信前線決定

樓豬準備比人屈毛

要搞都先紅後藍啦
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

大家有兩個重點一直做漏
1. 小隊成員背景background check
唔好俾狗混入小隊裏面
2. 搵人做哨兵
及時發覺及避開危險
[/member]

正視聽：支那等同已向整個自由世界宣戰，香港將成重要戰場

支那要攬炒，我地徹底奉陪，呼籲外資盡快撤出香港以策安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔好貼01
【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇

－－
有班痴線佬整咗個news website出嚟 期望帶連登聲音走出同溫層

唔好犯法
日日留喺屋企算

其實預咗
但係我真係覺得好唔抵 人始終係自私嘅
為咗一個理念而坐監 值得咩

乜柒都-o-o
事實就係政府出左好多招分化緊淺黃
唔可以因為自己死都唔會割席就假設其他人都係咁
如果手足比人打咁緊係要自衛
但閪茶呢單野除左送頭之外根本無任何意義

乜柒都話冇意義
咁你地又有咩證據話咁樣會令淺黃轉軚?

因為呢到係連登

鐘意英雄式/浪漫主義

日日係到手足好波 多謝勇武 相信前線

煽動唔少𡃁仔出去做義士